美國安顧問重申駐阿富汗美軍明年初減至2500人

美國國家安全顧問奧布萊恩重申，駐阿富汗美軍明年年初將減少至約2500人。

奧布萊恩出席一個網上安全論壇時強調，這計劃不是「推測」，而是總統命令，並稱五角大樓正在執行該計劃。

總統特朗普日前在社交網站提出，駐阿美軍應於今年聖誕節前回國。奧布萊恩說，特朗普這表態是其本人的「願望」。